聽日去沙田 記得帶定First Aid野

Gear帶唔帶隨大家!
不過為安全起見 最好就Ready定!